有冇人r完春袋會拎隻手黎聞

有咩味？

巴打

有邊個唔會？

春味 終於知點解成日叫春

女人咪唔會

幾時傳畀我聞下

你次次開post前 都要r春袋

想聞？

臭架

點解唔直接奶?

臭你又奶

想錫春袋

唔奶 咁臭

香格里拉(香架你奶)

我胳肋底都好香

香格里拉

想奶春袋
Pm

pmed